# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-07-29 23:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: .\config.py:7
msgid "Shipping Settings"
msgstr "送货方式配置"

#: .\config.py:11
msgid "Active shipping modules"
msgstr "激活送货模块"

#: .\config.py:12
msgid ""
"Select the active shipping modules, save and reload to set any module-"
"specific shipping settings."
msgstr "选中送货模块，保存然后刷新页面，在送货方式配置中进行设置"

#: .\config.py:14
msgid "Per piece"
msgstr "单价"

#: .\config.py:21
msgid "Hide if one?"
msgstr "如果1个就隐藏？"

#: .\config.py:22
msgid "Hide shipping form fields if there is only one choice available?"
msgstr "隐藏送货表单的字段，如果他们仅仅是只有一个选择？"

#: .\config.py:26
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\config.py:27
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\config.py:28
msgid "Show description only"
msgstr "仅仅显示描述"

#: .\config.py:34
msgid "Select least expensive by default?"
msgstr "默认选择最近的消费？"

#: .\modules\canadapost\config.py:12
msgid "Canada Post Shipping Settings"
msgstr "加拿大邮政局送货设置"

#: .\modules\canadapost\config.py:22
msgid "Canada Post Merchant ID"
msgstr ""加拿大邮政局商人ID

#: .\modules\canadapost\config.py:23
msgid "The merchant ID assigned by Canada Post"
msgstr "有加拿大邮政局分配的商人ID"

#: .\modules\canadapost\config.py:29
msgid "Canada Post shipping choices available to customers."
msgstr "客户可选加拿大邮政局快递。"

#: .\modules\canadapost\config.py:54 .\modules\ups\config.py:61
#: .\modules\usps\config.py:68
msgid "Type of container used to ship product."
msgstr "送货包装的容器类型"

#: .\modules\canadapost\config.py:64
msgid "Access production Canada Post server"
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\config.py:65 .\modules\fedex\config.py:71
#: .\modules\ups\config.py:89 .\modules\usps\config.py:82
msgid "Use this when your store is in production."
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\config.py:70 .\modules\fedex\config.py:76
#: .\modules\ups\config.py:94 .\modules\usps\config.py:87
msgid "Submit to URL"
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\config.py:71
msgid "Canada Post Sell Online server to submit live transactions."
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\config.py:76 .\modules\fedex\config.py:82
#: .\modules\ups\config.py:100
msgid "Submit to TestURL"
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\config.py:77
msgid "Canada Post Sell Online server to submit test transactions."
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\config.py:82
msgid "Turn around time"
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\config.py:83
msgid ""
"Turn around time in hours. If declared here, this "
"parameter                     will overwrite the one defined in the "
"merchant's profile"
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\config.py:89 .\modules\fedex\config.py:94
#: .\modules\ups\config.py:106 .\modules\usps\config.py:99
msgid "Verbose logs"
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\config.py:90
msgid ""
"Send the entire request and response to the log - for debugging help when "
"setting up Canada Post."
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\shipper.py:62
#, python-format
msgid "Canada Post - %s"
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\shipper.py:78
msgid "Canada Post"
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\shipper.py:87 .\modules\fedex\shipper.py:95
#: .\modules\ups\shipper.py:82
#, python-format
msgid "%s business days"
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\shipper.py:89 .\modules\fedex\shipper.py:97
#: .\modules\ups\shipper.py:84
#, python-format
msgid "%s business day"
msgstr ""

#: .\modules\canadapost\shipper.py:124 .\modules\fedex\shipper.py:151
#: .\modules\ups\shipper.py:114
msgid "3 - 4"
msgstr ""

#: .\modules\dummy\shipper.py:28
msgid "Dummy Flat Rate Shipping"
msgstr ""

#: .\modules\dummy\shipper.py:41
msgid "US Mail"
msgstr "美国邮递"

#: .\modules\dummy\shipper.py:47
msgid "3 - 4 business days"
msgstr "3 - 4个工作日"

#: .\modules\fedex\config.py:10
msgid "FedEx Shipping Settings"
msgstr "联邦快递运输配置"

#: .\modules\fedex\config.py:20
msgid "FedEx Meter Number"
msgstr "联邦快递仪表编号"

#: .\modules\fedex\config.py:21
msgid "Meter Number provided by FedEx."
msgstr "联邦快递提供的仪表编号"

#: .\modules\fedex\config.py:26
msgid "FedEx Account Number"
msgstr "联邦快递账号"

#: .\modules\fedex\config.py:27
msgid "FedEx Account Number."
msgstr "联邦快递账号"

#: .\modules\fedex\config.py:32
msgid "FedEx Shipping Choices Available to customers."
msgstr "客户可选择联邦快递送货方式。"

#: .\modules\fedex\config.py:56
msgid "Type of container/package used to ship product."
msgstr "用于产品运输的容器或包装类型。"

#: .\modules\fedex\config.py:70
msgid "Access production FedEx server"
msgstr ""

#: .\modules\fedex\config.py:77 .\modules\ups\config.py:95
#: .\modules\usps\config.py:88
msgid "Address to submit live transactions."
msgstr ""

#: .\modules\fedex\config.py:83 .\modules\ups\config.py:101
#: .\modules\usps\config.py:94
msgid "Address to submit test transactions."
msgstr ""

#: .\modules\fedex\config.py:88 .\modules\ups\config.py:71
msgid "Single Box?"
msgstr "单盒？"

#: .\modules\fedex\config.py:89 .\modules\ups\config.py:72
msgid ""
"Use just one box and ship by weight?  If no then every item will be sent in "
"its own box."
msgstr ""

#: .\modules\fedex\config.py:95
msgid ""
"Send the entire request and response to the log - for debugging help when "
"setting up FedEx."
msgstr "设立联邦快递"

#: .\modules\fedex\shipper.py:70
#, python-format
msgid "FedEx - %s"
msgstr "联邦快递 - %s"

#: .\modules\fedex\shipper.py:86
msgid "FedEx"
msgstr "联邦快递"

#: .\modules\flat\config.py:5
msgid "Flat rate"
msgstr "统一收费制度"

#: .\modules\flat\config.py:12
msgid "Flat shipping"
msgstr "统一送货方式"

#: .\modules\flat\config.py:19
msgid "Flat Shipping Service"
msgstr "统一送货服务"

#: .\modules\flat\config.py:20
msgid "Shipping service used with Flat rate shipping"
msgstr "使用统一收费制度的送货服务"

#: .\modules\flat\config.py:27
msgid "Flat Delivery Days"
msgstr "统一交货天数"

#: .\modules\flat\shipper.py:23
msgid "Flat Rate Shipping"
msgstr "统一运输费用"

#: .\modules\no\shipper.py:22 .\modules\no\shipper.py:34
msgid "No Shipping"
msgstr "不支持送货"

#: .\modules\no\shipper.py:40
msgid "immediately"
msgstr "立即"

#: .\modules\per\config.py:15
msgid "Per item price"
msgstr "单价"

#: .\modules\per\config.py:22
msgid "Per Item Shipping Service"
msgstr ""每个产品的送货服务

#: .\modules\per\config.py:23
msgid "Shipping service used with per item shipping"
msgstr ""

#: .\modules\per\config.py:30
msgid "Per Item Delivery Days"
msgstr ""

#: .\modules\per\shipper.py:23
msgid "Per Item shipping"
msgstr ""

#: .\modules\productshipping\config.py:7
msgid "Shipping By Product"
msgstr ""

#: .\modules\productshipping\models.py:89 .\modules\tiered\models.py:91
#: .\modules\tieredquantity\models.py:85
msgid "Key"
msgstr "密匙"

#: .\modules\productshipping\models.py:90 .\modules\tiered\models.py:92
#: .\modules\tieredquantity\models.py:86 .\modules\tieredweight\models.py:115
msgid "Ordering"
msgstr "订购"

#: .\modules\productshipping\models.py:91 .\modules\tiered\models.py:93
#: .\modules\tieredquantity\models.py:87 .\modules\tieredweight\models.py:116
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: .\modules\productshipping\models.py:194 .\modules\tiered\models.py:205
#: .\modules\tieredquantity\models.py:199 .\modules\tieredweight\models.py:244
msgid "language"
msgstr "语言"

#: .\modules\productshipping\models.py:195 .\modules\tiered\models.py:206
#: .\modules\tieredquantity\models.py:200
msgid "Carrier"
msgstr "承运人"

#: .\modules\productshipping\models.py:196 .\modules\tiered\models.py:207
#: .\modules\tieredquantity\models.py:201
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\modules\productshipping\models.py:197 .\modules\tiered\models.py:208
#: .\modules\tieredquantity\models.py:202
msgid "Method"
msgstr "送货方式"

#: .\modules\productshipping\models.py:197 .\modules\tiered\models.py:208
#: .\modules\tieredquantity\models.py:202
msgid "i.e. US Mail"
msgstr "例如：美国邮递"

#: .\modules\productshipping\models.py:198 .\modules\tiered\models.py:209
#: .\modules\tieredquantity\models.py:203
msgid "Delivery Days"
msgstr "交付天数"

#: .\modules\productshipping\models.py:206 .\modules\tiered\models.py:219
msgid "Shipping Price"
msgstr "运费"

#: .\modules\tiered\config.py:7
msgid "Tiered Shipping"
msgstr ""

#: .\modules\tiered\models.py:216
msgid "Min Price"
msgstr "最低价格"

#: .\modules\tiered\models.py:217
msgid "The minumum price for this tier to apply"
msgstr "这个等级的最低价格"

#: .\modules\tiered\models.py:220 .\modules\tieredquantity\models.py:213
msgid "Expires"
msgstr "有效期"

#: .\modules\tieredquantity\config.py:4
msgid "Tiered Quantity"
msgstr "等级数量"

#: .\modules\tieredquantity\models.py:207
msgid "Min Quantity"
msgstr "最小数量"

#: .\modules\tieredquantity\models.py:208
msgid "Minimum qty in order for this to apply?"
msgstr "应用到订单的最小数量？"

#: .\modules\tieredquantity\models.py:209
msgid "Handling Price"
msgstr "搬运价格"

#: .\modules\tieredquantity\models.py:211
msgid "Shipping Per Item"
msgstr ""

#: .\modules\tieredweight\config.py:10
msgid "Tiered Weight Shipping"
msgstr ""

#: .\modules\tieredweight\models.py:114 .\modules\tieredweight\models.py:127
#: .\modules\tieredweight\models.py:140
msgid "carrier"
msgstr "承运人"

#: .\modules\tieredweight\models.py:117
msgid "default_zone"
msgstr "默认地区"

#: .\modules\tieredweight\models.py:128
msgid "carriers"
msgstr "承运人"

#: .\modules\tieredweight\models.py:141
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\modules\tieredweight\models.py:142
msgid "countries"
msgstr "国家"

#: .\modules\tieredweight\models.py:143
msgid "handling"
msgstr "搬运"

#: .\modules\tieredweight\models.py:154 .\modules\tieredweight\models.py:243
#: .\modules\tieredweight\models.py:261
msgid "zone"
msgstr "地区"

#: .\modules\tieredweight\models.py:155
msgid "zones"
msgstr "地区"

#: .\modules\tieredweight\models.py:245
msgid "description"
msgstr "描述"

#: .\modules\tieredweight\models.py:246
msgid "method"
msgstr "送货方式"

#: .\modules\tieredweight\models.py:246
msgid "i.e. Air, Land, Sea"
msgstr "例如：航运，陆运，海运"

#: .\modules\tieredweight\models.py:247
msgid "delivery"
msgstr "交付"

#: .\modules\tieredweight\models.py:256
msgid "zone translation"
msgstr "地区翻译"

#: .\modules\tieredweight\models.py:257
msgid "zone translations"
msgstr "地区翻译"

#: .\modules\tieredweight\models.py:262
msgid "min weight"
msgstr "最小重量"

#: .\modules\tieredweight\models.py:263
msgid "handling ajustment"
msgstr "handing调整"

#: .\modules\tieredweight\models.py:265
msgid "shipping price"
msgstr "运费"

#: .\modules\tieredweight\models.py:266
msgid "expires"
msgstr "有效期"

#: .\modules\tieredweight\models.py:276
msgid "weight tier"
msgstr ""

#: .\modules\tieredweight\models.py:277
msgid "weight tiers"
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:9
msgid "UPS Shipping Settings"
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:17
msgid "UPS XML Access Key"
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:18
msgid "XML Access Key Provided by UPS"
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:23
msgid "UPS User ID"
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:24
msgid "User ID provided by UPS site."
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:29
msgid "UPS Account Number"
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:30
msgid "UPS Account Number."
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:35
msgid "UPS User Password"
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:36
msgid "User password provided by UPS site."
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:41
msgid ""
"UPS Shipping Choices Available to customers. These are valid domestic codes "
"only."
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:55 .\modules\usps\config.py:29
msgid "Handling Fee"
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:56
msgid "The cost of packaging and getting the package off"
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:77
msgid "UPS Pickup option."
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:88
msgid "Access production UPS server"
msgstr ""

#: .\modules\ups\config.py:107
msgid ""
"Send the entire request and response to the log - for debugging help when "
"setting up UPS."
msgstr ""

#: .\modules\ups\shipper.py:58
#, python-format
msgid "UPS - %s"
msgstr ""

#: .\modules\ups\shipper.py:75
msgid "UPS"
msgstr ""

#: .\modules\usps\config.py:9
msgid "U.S.P.S. Shipping Settings"
msgstr ""

#: .\modules\usps\config.py:17
msgid "USPS  Username"
msgstr ""

#: .\modules\usps\config.py:18
msgid "User ID provided by USPS site."
msgstr ""

#: .\modules\usps\config.py:23
msgid "USPS Password"
msgstr ""

#: .\modules\usps\config.py:24
msgid "User password provided by USPS site."
msgstr ""

#: .\modules\usps\config.py:30
msgid "The cost of packaging and taking order to post office"
msgstr ""

#: .\modules\usps\config.py:35
msgid "USPS Shipping Choices Available to customers."
msgstr ""

#: .\modules\usps\config.py:81
msgid "Access production USPS server"
msgstr ""

#: .\modules\usps\config.py:93
msgid "Submit to Test URL"
msgstr ""

#: .\modules\usps\config.py:100
msgid ""
"Send the entire request and response to the log - for debugging help when "
"setting up USPS."
msgstr ""

#: .\modules\usps\shipper.py:129
#, python-format
msgid "USPS - %s"
msgstr ""

#: .\modules\usps\shipper.py:145
msgid "USPS"
msgstr ""

#: .\modules\usps\shipper.py:153
#, python-format
msgid "in %s"
msgstr ""

#: .\modules\usps\shipper.py:154
#, python-format
msgid "by %s"
msgstr ""

#: .\modules\usps\shipper.py:156
#, python-format
msgid "in %s business days"
msgstr ""

#: .\modules\usps\shipper.py:158
#, python-format
msgid "in %s business day"
msgstr ""

#: .\templates\shipping\options.html.py:6
#, python-format
msgid "Sent via %(method)s arrives approximately %(expected_delivery)s."
msgstr ""
